香港人有無可能成立自己既部隊？

眾籌一筆資金去培訓 出糧 買裝備上
既然養隻犬係保護唔到主人
唯有自己保護自己
自己香港自己救

香港特區政府已經失去合法性！聽日全民罷工罷課！

絕對需要!!!!

點裝備都好 都係無槍

我一定課金！！！

最失敗就係冇戰術冇裝備，仍然好多人露手露腳露面

推

寫信去各國
要求出售最低武力武器比我地

可以,但今次係有裝備嘅去晒上環
元朗受害者好多根本冇裝,甚至連示威者都唔係

課金x2

你我每人捐少少 一齊影響身邊人一齊捐

有槍咁又點，至少今次冇放火肯定最多射橡膠彈

黑警黑社會聯手呀依家
如果黑警唔出手一早燒左村啦

何妖今晚正式舉兵 起碼元朗人一定要有自己既武裝

必須成立！

用war game會名義搞，可以練槍

就算未有槍，起碼同黑社會抗衡先
再唔成立真係比人打死

有錢洗得鬼推磨

黑警 黑社會都係被政府出錢控制做野

除左要增强 亦要打弱對手

要發起金融戰 全城擺用港元！

比你入都口 都落唔撚到你手啦

大家覺得有無得諗？
實際可以點推行？

如果係要打黑社會 對面無gear 氣槍射頭都好有傷害力